Yes! 光之美少女5係咪最受歡迎嘅光之美少女？

除咗元祖之外，得佢可以出兩季

自己HDD收埋左Yes!同 Go Go!既廣東話版
無印都有，不過唔齊

dokidoki

唔係

識睇既 heart catch

萌豚跟風 smile